cc台選邊個出嚟做熱門管理員好？順手選埋版主

咁咪可以bam哂五毛熱狗國安

建議衲dee做版主，每日一篇人民日報社論

同強制登出一樣
連仔話: 會少咗好多會員

bam嗰班bot嚟唔當會員

無大台呀

民主選舉 乜嘢大台

老鳳再加老衲-

你有冇問過衲dee肯唔肯

佢唔肯嘅佢一個都得

拉

無大台

拉，連仔咪大台佢話唔bam就唔bam